\chapter{Analyse}\label{chap_analyse}
In diesem Kapitel werden Anforderungen an die RiM LuP Migration zusammengefasst und im Kontext des RiM LuPs analysiert. Des weiteren werden Randbedingungen und Annahmen behandelt, welche ein Teil jedes Projektumfelds bilden. Obwohl diese von der obersten Ebene betrachtet durch den Gesetzgeber und den Konzern bestimmt sind, liegt der Fokus auf den für IT Projekte relevanten technischen Vorgaben. Diese werden im zweitem Teil des Kapitels kategorisiert und zusammengefasst.
%Zuerst wird der Aufbau des Lasttests und die verwendeten Komponenten beschrieben.
% nun zur Sache wie der RiM luop Aufgebaut ist
\input{ReqAnalyse}
\input{RandBeding}